<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Root><Horo_aries>Для вас это не самая простая неделя. Особенно напряженной может оказаться ее первая половина. Вдруг неожиданно напомнят о себе дела, которые долго откладывались, снова станут актуальными какие-то нерешенные проблемы.</Horo_aries><Horo_taurus>Если у вас какие-то серьезные планы на эту неделю, лучше приступать к их осуществлению в первой ее половине. Во-первых, влияние ретроградного Меркурия еще будет относительно слабым по сравнению с последующими днями.</Horo_taurus><Horo_gemini>Вас ждет довольно благоприятная неделя. Единственное, на что нужно обратить внимание, это финансовые вопросы. Нежелательно брать на себя какие-то серьезные обязательства.</Horo_gemini><Horo_cancer>Не драматизируйте. Эта неделя может принести какие-то неприятные мелкие события. Но вам, во-первых, важно не думать о том, что так будет всегда, а во-вторых, не искать катастрофу там, где ее нет.</Horo_cancer><Horo_leo>Без проблем неделя вряд ли обойдется, причем они могут оказаться достаточно сложными, но все-таки решаемыми. Вероятно, вам нужно будет воспользоваться опытом давних знакомых.</Horo_leo><Horo_virgo>Вам неделя понравится хотя бы потому, что можно будет наконец-то хорошо поработать. Во-первых, окружающие станут гораздо меньше отвлекать вас всякими глупостями, наконец займутся собственными делами и дадут вам возможность сосредоточиться на более важных вопросах, чем исправление чужих ошибок.</Horo_virgo><Horo_libra>Нельзя сказать, что неделя будет какой-то особенно плохой, но довольно много времени придется посвятить не самым приятным делам или общению с людьми, которые выводят вас из равновесия, раздражают, заставляют нервничать.</Horo_libra><Horo_scorpio>Постарайтесь выйти за пределы текучки и рутины. Наступает время, когда важно реализовать свой творческий потенциал. А сделать это проще, когда вы занимаетесь чем-то новым, решаете необычные задачи, занимаетесь оригинальными проектами.</Horo_scorpio><Horo_sagittarius>Будет интересно. Неделя принесет много неожиданностей, в первую очередь касающихся вас лично. Наступает момент, когда вы можете раскрыть те грани своего характера, о которых и сами-то не особенно догадывались.</Horo_sagittarius><Horo_capricorn>Что бы ни происходило на этой неделе, старайтесь оценивать ситуацию объективно. Обычно вам достаточно хорошо удается видеть не только возможности, но и потенциальные сложности.</Horo_capricorn><Horo_aquarius>Серьезные проблемы эта неделя едва ли принесет. Однако на все происходящее вы будете реагировать очень остро, и именно с этим могут быть связаны трудности. Многие Водолеи склонны будут огорчаться всерьез из-за того, на что другие в другое время вообще не обратили бы внимания.</Horo_aquarius><Horo_pisces>Неделя будет очень противоречивой. Многим Рыбам она покажется еще и сложной из-за того, что будет насыщена новостями и событиями, часто противоположными по своему значению или влиянию на вашу жизнь.</Horo_pisces><Count_title>№30 (1700) 2 июля 2026</Count_title><Count_col>№30(1700) 02.07.2026</Count_col><Count_col>№30(1700) 02.07.2026</Count_col><Count_col>№30(1700) 02.07.2026</Count_col><Count_col>№30(1700) 02.07.2026</Count_col><TV_mon>Понедельник [6 июля]</TV_mon><TV_tue>Вторник [7 июля]</TV_tue><TV_Wen>Среда [8 июля]</TV_Wen><TV_thur>Четверг [9 июля]</TV_thur><TV_fri>Пятница [10 июля]</TV_fri><TV_sat>Суббота [11 июля]</TV_sat><TV_sun>Воскресенье [12 июля]</TV_sun><Horo_date>06.07 - 12.07</Horo_date><Prod_date_pre>01.07.2026</Prod_date_pre><Prod_date_present>02.07.2026</Prod_date_present><Weather_dates>02.07 - 08.07</Weather_dates><Weather_thur_date>02.07</Weather_thur_date><Weather_thur_day>+22</Weather_thur_day><Weather_thur_night>+13</Weather_thur_night><Weather_thur_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_thur_wmo><Weather_fri_date>03.07</Weather_fri_date><Weather_fri_day>+22</Weather_fri_day><Weather_fri_night>+14</Weather_fri_night><Weather_fri_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_fri_wmo><Weather_satur_date>04.07</Weather_satur_date><Weather_satur_day>+24</Weather_satur_day><Weather_satur_night>+14</Weather_satur_night><Weather_satur_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_satur_wmo><Weather_sun_date>05.07</Weather_sun_date><Weather_sun_day>+22</Weather_sun_day><Weather_sun_night>+15</Weather_sun_night><Weather_sun_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/rain.psd"></Weather_sun_wmo><Weather_mon_date>06.07</Weather_mon_date><Weather_mon_day>+26</Weather_mon_day><Weather_mon_night>+12</Weather_mon_night><Weather_mon_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/partly-cloudy.psd"></Weather_mon_wmo><Weather_tue_date>07.07</Weather_tue_date><Weather_tue_day>+25</Weather_tue_day><Weather_tue_night>+18</Weather_tue_night><Weather_tue_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/thunderstorm.psd"></Weather_tue_wmo><Weather_wen_date>08.07</Weather_wen_date><Weather_wen_day>+24</Weather_wen_day><Weather_wen_night>+18</Weather_wen_night><Weather_wen_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/thunderstorm.psd"></Weather_wen_wmo></Root>