<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Root><Horo_aries>Вас ждет неплохая неделя, однако стоит запастись терпением. Чем бы вы ни занимались и что бы ни планировали, имейте в виду, что достичь поставленных целей удастся не сразу.</Horo_aries><Horo_taurus>Начало недели будет удачным, особенно для тех, кто пока не задумал ничего особенного и просто старается определиться с планами. Появляется возможность спокойно подумать, на чем вы сосредоточитесь в первую очередь, а что отложите.</Horo_taurus><Horo_gemini>На этой неделе вы будете особенно серьезно подходить к делам, и это просто отлично с точки зрения работы и любой полезной деятельности, потому что вы не проявите легкомыслия, не бросите начатое на полпути, добьетесь того, к чему давно стремились.</Horo_gemini><Horo_cancer>Первая половина недели будет очень благоприятной с деловой точки зрения. Самое время проявить инициативу, взяться за что-то новое, показать, на что вы способны. Будьте готовы брать на себя ответственность.</Horo_cancer><Horo_leo>Лучше не рассчитывать на легкие успехи. Это неделя из тех, когда правда можно многого добиться, но для этого нужно потрудиться. Даже дела, с которыми вы рассчитывали справиться быстро, могут вызвать трудности.</Horo_leo><Horo_virgo>Неделя довольно непростая, но влияние позитивных тенденций все же будет заметно во всех сферах жизни. Ваша задача заключается в том, чтобы не принимать слишком близко к сердцу трудности, которые будут возникать в начале недели.</Horo_virgo><Horo_libra>Вас ждет отличная неделя. Многое будет получаться хорошо, удастся реализовать то, что было задумано раньше. А если появятся новые планы, то приступить к их реализации вы тоже сможете довольно быстро.</Horo_libra><Horo_scorpio>Сейчас вам важно просто быть уверенным в своих силах, слушать только хорошие советы, а к критике относиться максимально скептически. И если кто-то пытается сбить вас с толку, будьте готовы защищать свои границы и довольно жестко давать таким людям отпор.</Horo_scorpio><Horo_sagittarius>Будет немного нервно, зато весело, интересно и очень познавательно. Эта неделя даст шанс получить ценный опыт, к которому вы еще не раз обратитесь. Он поможет вам избежать ошибок, сориентироваться в сложной ситуации, добиться настоящего прогресса в делах.</Horo_sagittarius><Horo_capricorn>Постарайтесь быть терпеливыми и внимательными. События на этой неделе могут развиваться очень медленно. Если вы взялись за новое дело, не рассчитывайте на то, что сразу удастся добиться первых результатов, пусть даже скромных.</Horo_capricorn><Horo_aquarius>Самое время проявить настойчивость и решительность. Эта неделя может принести большие перемены к лучшему во всех сферах жизни, если вы сами проявите инициативу. Ждать, пока кто-то предложит что-то интересное или обстоятельства сложатся благоприятным образом, не стоит.</Horo_aquarius><Horo_pisces>Напоминайте себе о том, что звезды на вашей стороне как можно чаще, особенно в те моменты, когда будет казаться, что все идет не так. Дело в том, что сейчас вы склонны очень близко к сердцу принимать любые сложности, видеть проблемы там, где их в принципе нет и быть не может.</Horo_pisces><Count_title>№27 (1697) 18 июня 2026</Count_title><Count_col>№27(1697) 18.06.2026</Count_col><Count_col>№27(1697) 18.06.2026</Count_col><Count_col>№27(1697) 18.06.2026</Count_col><Count_col>№27(1697) 18.06.2026</Count_col><TV_mon>Понедельник [22 июня]</TV_mon><TV_tue>Вторник [23 июня]</TV_tue><TV_Wen>Среда [24 июня]</TV_Wen><TV_thur>Четверг [25 июня]</TV_thur><TV_fri>Пятница [26 июня]</TV_fri><TV_sat>Суббота [27 июня]</TV_sat><TV_sun>Воскресенье [28 июня]</TV_sun><Horo_date>22.06 - 28.06</Horo_date><Prod_date_pre>17.06.2026</Prod_date_pre><Prod_date_present>18.06.2026</Prod_date_present><Weather_dates>18.06 - 24.06</Weather_dates><Weather_thur_date>18.06</Weather_thur_date><Weather_thur_day>+28</Weather_thur_day><Weather_thur_night>+17</Weather_thur_night><Weather_thur_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_thur_wmo><Weather_fri_date>19.06</Weather_fri_date><Weather_fri_day>+25</Weather_fri_day><Weather_fri_night>+14</Weather_fri_night><Weather_fri_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_fri_wmo><Weather_satur_date>20.06</Weather_satur_date><Weather_satur_day>+26</Weather_satur_day><Weather_satur_night>+14</Weather_satur_night><Weather_satur_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_satur_wmo><Weather_sun_date>21.06</Weather_sun_date><Weather_sun_day>+26</Weather_sun_day><Weather_sun_night>+16</Weather_sun_night><Weather_sun_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_sun_wmo><Weather_mon_date>22.06</Weather_mon_date><Weather_mon_day>+24</Weather_mon_day><Weather_mon_night>+16</Weather_mon_night><Weather_mon_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/drizzle.psd"></Weather_mon_wmo><Weather_tue_date>23.06</Weather_tue_date><Weather_tue_day>+23</Weather_tue_day><Weather_tue_night>+14</Weather_tue_night><Weather_tue_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_tue_wmo><Weather_wen_date>24.06</Weather_wen_date><Weather_wen_day>+23</Weather_wen_day><Weather_wen_night>+15</Weather_wen_night><Weather_wen_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/drizzle.psd"></Weather_wen_wmo></Root>