<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Root><Horo_aries>Звезды потребуют от вас серьезной выдержки перед лицом различных провокаций. Кто-то может попытаться вывести вас из себя или спровоцировать на необдуманные действия.</Horo_aries><Horo_taurus>Старт недели будет максимально продуктивным для запуска новых начинаний и проектов, о которых вы давно думали. Действуйте решительно, пока энергия на пике. Во второй половине акцент естественным образом сместится на коммерческие планы и укрепление мира внутри семьи через активный поиск компромиссов.</Horo_taurus><Horo_gemini>Главным приоритетом станет создание безупречной профессиональной репутации. Вкладывайте время и силы в это &amp;mdash; окупится сторицей. Вторая половина недели идеально подходит для смелых инициатив в личной жизни и реализации амбициозных планов, которые раньше казались недостижимыми.</Horo_gemini><Horo_cancer>Начало недели может оказаться эмоционально напряженным, чувства будут бить через край. Но именно хладнокровие и умение держать себя в руках приведут к успеху. Вторая половина ознаменуется настоящим профессиональным азартом и появлением новых прибыльных задач, за которые стоит взяться.</Horo_cancer><Horo_leo>Первые дни недели особенно благоприятны для учебы, освоения новых навыков и творческих поисков. Запишитесь на курсы или начните изучать то, что давно откладывали. Во второй половине недели потребуется повышенная осторожность в обращении с имуществом и возвращение к привычным, проверенным делам.</Horo_leo><Horo_virgo>Начало недели пройдет под знаком мелких, но легко решаемых неурядиц на работе и в быту. Не драматизируйте. Вторая половина потребует настоящего самообладания в личных делах и стального умения не поддаваться на различные провокации со стороны.</Horo_virgo><Horo_libra>Ваша способность находить баланс &amp;mdash; ключ к успеху этой недели. Она станет настоящим временем высокой продуктивности и решительных, смелых шагов навстречу целям.</Horo_libra><Horo_scorpio>Неделя начнется с динамичных перемен и настоящих творческих побед, которые принесут удовлетворение. К середине наступит период относительной стабильности, требующий усидчивости и пристального внимания к рутинным деталям.</Horo_scorpio><Horo_sagittarius>Активная жизненная позиция в начале недели поможет обрести преданных единомышленников и настоящих союзников в делах. Вторая половина пройдет более спокойно и размеренно, в приятных заботах о текущих задачах и близких людях.</Horo_sagittarius><Horo_capricorn>Начало недели принесет важные новости и серьезные перемены, требующие от вас максимальной настойчивости и твердости характера. Завершится период необычными событиями, где на помощь придет ваша богатая фантазия и креативность.</Horo_capricorn><Horo_aquarius>Все семь дней пройдут под сильным влиянием исключительно позитивных тенденций. Это настоящее время прогресса, активной саморекламы и успешных переговоров, которые неизбежно приведут к заметному карьерному росту.</Horo_aquarius><Horo_pisces>Вселенная требует от вас системного и последовательного подхода:. Тщательно держитесь намеченного плана в начале недели, а в конце вас ждут яркие творческие озарения и вдохновение.</Horo_pisces><Count_title>№21 (1691) 14 мая 2026</Count_title><Count_col>№21(1691) 14.05.2026</Count_col><Count_col>№21(1691) 14.05.2026</Count_col><Count_col>№21(1691) 14.05.2026</Count_col><Count_col>№21(1691) 14.05.2026</Count_col><TV_mon>Понедельник [18 мая]</TV_mon><TV_tue>Вторник [19 мая]</TV_tue><TV_Wen>Среда [20 мая]</TV_Wen><TV_thur>Четверг [21 мая]</TV_thur><TV_fri>Пятница [22 мая]</TV_fri><TV_sat>Суббота [23 мая]</TV_sat><TV_sun>Воскресенье [24 мая]</TV_sun><Horo_date>18.05 - 24.05</Horo_date><Prod_date_pre>13.05.2026</Prod_date_pre><Prod_date_present>14.05.2026</Prod_date_present><Weather_dates>14.05 - 20.05</Weather_dates><Weather_thur_date>14.05</Weather_thur_date><Weather_thur_day>+21</Weather_thur_day><Weather_thur_night>+10</Weather_thur_night><Weather_thur_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_thur_wmo><Weather_fri_date>15.05</Weather_fri_date><Weather_fri_day>+28</Weather_fri_day><Weather_fri_night>+13</Weather_fri_night><Weather_fri_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_fri_wmo><Weather_satur_date>16.05</Weather_satur_date><Weather_satur_day>+27</Weather_satur_day><Weather_satur_night>+14</Weather_satur_night><Weather_satur_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_satur_wmo><Weather_sun_date>17.05</Weather_sun_date><Weather_sun_day>+22</Weather_sun_day><Weather_sun_night>+13</Weather_sun_night><Weather_sun_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_sun_wmo><Weather_mon_date>18.05</Weather_mon_date><Weather_mon_day>+22</Weather_mon_day><Weather_mon_night>+11</Weather_mon_night><Weather_mon_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_mon_wmo><Weather_tue_date>19.05</Weather_tue_date><Weather_tue_day>+26</Weather_tue_day><Weather_tue_night>+11</Weather_tue_night><Weather_tue_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/clear-day.psd"></Weather_tue_wmo><Weather_wen_date>20.05</Weather_wen_date><Weather_wen_day>+26</Weather_wen_day><Weather_wen_night>+16</Weather_wen_night><Weather_wen_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/partly-cloudy.psd"></Weather_wen_wmo></Root>