<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Root><Horo_aries>Неделя непростая, но точно не безнадежная. Энергии у вас достаточно, опыт есть, и это главное. Да, будет ощущение, что вы топчетесь на месте, что усилия не дают видимого результата. Не верьте этому чувству &amp;mdash; оно обманчиво.</Horo_aries><Horo_taurus>Обстоятельства меняются быстро, информации много, и если вы заранее составите жесткий план и будете держаться за него любой ценой, сами себе создадите лишние трудности.</Horo_taurus><Horo_gemini>В долгосрочных проектах всплывут задержки, неожиданные ошибки, необходимость что-то переделывать. Это не катастрофа &amp;mdash; просто раздражающий набор мелочей. Переключиться на дела, которые даются легко, чтобы эмоционально подзарядиться и не срываться на близких.</Horo_gemini><Horo_cancer>События будут влиять на вашу жизнь с разных сторон, и выработать единую стратегию, учитывающую все сразу, &amp;mdash; та еще задачка. Но вы справитесь: интуиция сейчас обострена, и вы не побоитесь отступить от привычных правил, если это нужно.</Horo_cancer><Horo_leo>Неделя делится на две части &amp;mdash; и они очень разные. Начало может огорчить: разногласия возникают чаще обычного, а самое обидное, что даже проверенные союзники занимают какую-то странную позицию.</Horo_leo><Horo_virgo>Самые амбициозные планы имеют все шансы сработать &amp;mdash; и не только потому, что вы отлично поработаете, но и потому, что в нужный момент рядом окажутся люди, готовые помочь почти бескорыстно.</Horo_virgo><Horo_libra>Если вы давно откладывали что-то важное и никак не решались сделать шаг &amp;mdash; вот он, подходящий момент. Звезды обещают поддержку: когда нужна информация &amp;mdash; найдется тот, кто поделится; когда появятся сомнения &amp;mdash; окажется рядом тот, кто вдохновит.</Horo_libra><Horo_scorpio>вы давно хотите кардинальных перемен &amp;mdash; начинайте двигаться в этом направлении спокойно и без спешки. Результаты поначалу не будут заметны, но это не значит, что вы идете не туда.</Horo_scorpio><Horo_sagittarius>Беспокойная неделя? Для кого-то другого &amp;mdash; да, для вас &amp;mdash; в самый раз. Новые задачи, нестандартные трудности и неожиданные испытания пробудят тот самый азарт, которого, возможно, в последнее время не хватало.</Horo_sagittarius><Horo_capricorn>Неделя не из легких, но и не из тех, где все идет под откос. Просто результаты придется зарабатывать, а не получать автоматически. Чем раньше вы это примете, тем меньше будет разочарований.</Horo_capricorn><Horo_aquarius>Все складывается хорошо практически на всех фронтах. Если есть идеи и планы &amp;mdash; начинайте, не откладывайте. Поддержка найдется: и старые знакомые подключатся, и новые люди окажутся кстати.</Horo_aquarius><Horo_pisces>Если что-то пойдет не по плану &amp;mdash; не паникуйте. Это именно тот момент, когда эмоции сделают ситуацию хуже, а спокойная выдержка &amp;mdash; лучше. Прежде чем что-то кардинально менять, немного подождите: велика вероятность, что все само нормализуется.</Horo_pisces><Count_title>№26 (1696) 11 июня 2026</Count_title><Count_col>№26(1696) 11.06.2026</Count_col><Count_col>№26(1696) 11.06.2026</Count_col><Count_col>№26(1696) 11.06.2026</Count_col><Count_col>№26(1696) 11.06.2026</Count_col><TV_mon>Понедельник [15 июня]</TV_mon><TV_tue>Вторник [16 июня]</TV_tue><TV_Wen>Среда [17 июня]</TV_Wen><TV_thur>Четверг [18 июня]</TV_thur><TV_fri>Пятница [19 июня]</TV_fri><TV_sat>Суббота [20 июня]</TV_sat><TV_sun>Воскресенье [21 июня]</TV_sun><Horo_date>15.06 - 21.06</Horo_date><Prod_date_pre>10.06.2026</Prod_date_pre><Prod_date_present>11.06.2026</Prod_date_present><Weather_dates>11.06 - 17.06</Weather_dates><Weather_thur_date>11.06</Weather_thur_date><Weather_thur_day>+16</Weather_thur_day><Weather_thur_night>+13</Weather_thur_night><Weather_thur_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/rain.psd"></Weather_thur_wmo><Weather_fri_date>12.06</Weather_fri_date><Weather_fri_day>+19</Weather_fri_day><Weather_fri_night>+14</Weather_fri_night><Weather_fri_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/rain.psd"></Weather_fri_wmo><Weather_satur_date>13.06</Weather_satur_date><Weather_satur_day>+21</Weather_satur_day><Weather_satur_night>+16</Weather_satur_night><Weather_satur_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/rain.psd"></Weather_satur_wmo><Weather_sun_date>14.06</Weather_sun_date><Weather_sun_day>+24</Weather_sun_day><Weather_sun_night>+12</Weather_sun_night><Weather_sun_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_sun_wmo><Weather_mon_date>15.06</Weather_mon_date><Weather_mon_day>+26</Weather_mon_day><Weather_mon_night>+11</Weather_mon_night><Weather_mon_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/drizzle.psd"></Weather_mon_wmo><Weather_tue_date>16.06</Weather_tue_date><Weather_tue_day>+24</Weather_tue_day><Weather_tue_night>+16</Weather_tue_night><Weather_tue_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/drizzle.psd"></Weather_tue_wmo><Weather_wen_date>17.06</Weather_wen_date><Weather_wen_day>+24</Weather_wen_day><Weather_wen_night>+14</Weather_wen_night><Weather_wen_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/drizzle.psd"></Weather_wen_wmo></Root>