<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Root><Horo_aries>Звезды приготовили для вас целый калейдоскоп событий &amp;mdash; скучать точно не придется. Новые возможности будут появляться одна за другой, и главное &amp;mdash; не хвататься за все сразу, а действовать продуманно.</Horo_aries><Horo_taurus>Начало недели может показаться тяжеловатым: дел много, поддержки кажется маловато, а критика со стороны раздражает больше обычного. Не принимайте это близко к сердцу &amp;mdash; временный дискомфорт не показатель того, как сложится вся неделя.</Horo_taurus><Horo_gemini>Впереди насыщенная рабочая неделя &amp;mdash; энергии хватает, задач тоже. Новые проекты манят, и желание броситься в них с головой вполне понятно. Но прежде чем действовать, стоит тщательно просчитать риски: солидные вложения без тщательной аналитики сейчас могут дорого обойтись.</Horo_gemini><Horo_cancer>Будни начинаются с ощущения, что все навалилось разом: нагрузка высокая, ситуация на работе и в семье меняется быстрее, чем хотелось бы, и внутри нарастает желание отступить. Не поддавайтесь этому порыву.</Horo_cancer><Horo_leo>Начало недели ожидается бодрым и по-хорошему шумным: рядом друзья, есть повод для хорошего настроения, и новые начинания выглядят многообещающе. Ваша харизма притягивает нужных людей &amp;mdash; пользуйтесь этим, но помните, что слова сейчас особенно весомы.</Horo_leo><Horo_virgo>Впереди ждут интенсивные дни, и вы, пожалуй, лучше других готовы к такому режиму. Задач будет много, и ключ к успеху заключается в грамотном планировании. Не пытайтесь сделать все и сразу: расставьте приоритеты, выделите время на качественные перерывы и не позволяйте чужим провокациям выбивать вас из колеи.</Horo_virgo><Horo_libra>Звезды потребует от вас настойчивости &amp;mdash; особенно в первой половине недели, когда трудностей будет больше обычного. Но именно сейчас важно не опускать руки: осторожный и последовательный подход поможет обойти большинство ловушек.</Horo_libra><Horo_scorpio>Начало недели дарит творческий подъем и ощущение, что все идет в нужном направлении. Друзья и деловые партнеры готовы помочь &amp;mdash; с благодарностью принимайте эту поддержку и двигайтесь вперед.&amp;nbsp; Главное сейчас &amp;mdash; не торопиться и не переоценивать тех, кого еще не знаете хорошо.</Horo_scorpio><Horo_sagittarius>Будни начинается с вызовов, но пусть это вас не пугает. Упорство и умение выждать подходящий момент &amp;mdash; именно то, что поможет достойно пройти этот путь. Не позволяйте эмоциям брать верх над здравым смыслом: планируйте, распределяйте задачи и действуйте последовательно, а не по наитию.</Horo_sagittarius><Horo_capricorn>В целом неделя обещает быть продуктивной, хотя в самом начале стоит держать ухо востро. Неожиданные жизненные препятствия и сложные ситуации вполне вероятны &amp;mdash; но ваш опыт и практический склад ума помогут справиться с ними без лишнего шума.</Horo_capricorn><Horo_aquarius>Впереди насыщенные дни с реальными и большими достижениями и, вероятно, парой неожиданных поворотов судьбы. Ваше умение мыслить нестандартно сейчас особенно ценно, но эмоциональная сдержанность не менее важна.</Horo_aquarius><Horo_pisces>Творческая и невероятно продуктивная &amp;mdash; вот какой обещает быть эта неделя. Возможностей будет много, и ваша интуиция подскажет, куда двигаться. Но в деловых вопросах не стоит полагаться только на чутье.</Horo_pisces><Count_title>№20 (1690) 7 мая 2026</Count_title><Count_col>№20(1690) 07.05.2026</Count_col><Count_col>№20(1690) 07.05.2026</Count_col><Count_col>№20(1690) 07.05.2026</Count_col><Count_col>№20(1690) 07.05.2026</Count_col><TV_mon>Понедельник [11 мая]</TV_mon><TV_tue>Вторник [12 мая]</TV_tue><TV_Wen>Среда [13 мая]</TV_Wen><TV_thur>Четверг [14 мая]</TV_thur><TV_fri>Пятница [15 мая]</TV_fri><TV_sat>Суббота [16 мая]</TV_sat><TV_sun>Воскресенье [17 мая]</TV_sun><Horo_date>11.05 - 17.05</Horo_date><Prod_date_pre>06.05.2026</Prod_date_pre><Prod_date_present>07.05.2026</Prod_date_present><Weather_dates>07.05 - 13.05</Weather_dates><Weather_thur_date>07.05</Weather_thur_date><Weather_thur_day>+24</Weather_thur_day><Weather_thur_night>+11</Weather_thur_night><Weather_thur_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/partly-cloudy.psd"></Weather_thur_wmo><Weather_fri_date>08.05</Weather_fri_date><Weather_fri_day>+26</Weather_fri_day><Weather_fri_night>+10</Weather_fri_night><Weather_fri_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/partly-cloudy.psd"></Weather_fri_wmo><Weather_satur_date>09.05</Weather_satur_date><Weather_satur_day>+14</Weather_satur_day><Weather_satur_night>+5</Weather_satur_night><Weather_satur_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_satur_wmo><Weather_sun_date>10.05</Weather_sun_date><Weather_sun_day>+9</Weather_sun_day><Weather_sun_night>+3</Weather_sun_night><Weather_sun_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_sun_wmo><Weather_mon_date>11.05</Weather_mon_date><Weather_mon_day>+9</Weather_mon_day><Weather_mon_night>+0</Weather_mon_night><Weather_mon_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_mon_wmo><Weather_tue_date>12.05</Weather_tue_date><Weather_tue_day>+14</Weather_tue_day><Weather_tue_night>+4</Weather_tue_night><Weather_tue_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/drizzle.psd"></Weather_tue_wmo><Weather_wen_date>13.05</Weather_wen_date><Weather_wen_day>+15</Weather_wen_day><Weather_wen_night>+8</Weather_wen_night><Weather_wen_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/drizzle.psd"></Weather_wen_wmo></Root>