<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Root><Horo_aries>Вас ждет неплохая, но эмоционально насыщенная неделя. Ситуаций, требующих выдержки, может быть больше обычного, и не всегда получится сразу реагировать на них спокойно.</Horo_aries><Horo_taurus>Неделя будет неплохой и довольно продуктивной. У Тельцов появится много идей, планов и конкретных возможностей для того, чтобы осуществить задуманное раньше. Вы с большим энтузиазмом возьметесь за дела, которые прежде давались тяжело, и на этот раз сможете добиться в них заметного успеха.</Horo_taurus><Horo_gemini>Многое станет складываться удачно, вероятны приятные сюрпризы, удачные совпадения и новости, которые помогут быстрее определиться с планами. Вы будете легко ориентироваться в происходящем, быстро замечать возможности и находить способ использовать их с пользой.</Horo_gemini><Horo_cancer>Начало недели будет непростым, особенно для тех, кто запланировал на это время важные дела. Часто не хватает энтузиазма для того, чтобы навести начатое до конца, а новые задачи кажутся совершенно невыполнимыми.</Horo_cancer><Horo_leo>Первая половина недели будет достаточно благоприятной. Она позволяет решить многие проблемы, возникшие в последнее время, получить ответы на важные вопросы. Вы стремитесь к успеху и добиваетесь его, даже если обстоятельства складываются не самым удачным образом.</Horo_leo><Horo_virgo>В самом начале недели нужно быть осторожнее: вы можете столкнуться с проблемами, которых никак не ожидали. Позже ситуация будет постепенно меняться к лучшему. Не торопите события; ошибкой будет пытаться немедленно добиться того, к чему вы стремитесь.</Horo_virgo><Horo_libra>Удачно самое начало недели; постарайтесь использовать этот период максимально эффективно. Постепенно влияние позитивных тенденций будет снижаться, и вам придется прикладывать все больше усилий для достижения желаемого.</Horo_libra><Horo_scorpio>Очень противоречиво, неоднозначно и интересно начало недели. Это время требует активного взаимодействия с очень разными людьми. Вам удается с каждым найти общий язык, но это утомляет; может потребоваться эмоциональная поддержка.</Horo_scorpio><Horo_sagittarius>Вас ждет весьма непростая неделя; потребуется немало твердости и силы духа, чтобы достойно пройти все испытания. Часто приходится менять планы, отказываться от давно задуманного.</Horo_sagittarius><Horo_capricorn>На этой неделе в вашей жизни могут произойти серьезный перемены. Начинается период переоценки ценностей, вы на многие вещи смотрите по-новому. Встречи с необычными людьми помогут заинтересоваться тем, на что вы раньше не обращали внимания.</Horo_capricorn><Horo_aquarius>Начало недели противоречиво. С одной стороны, в это время вас определенно ждут приятные моменты, удачи, победы. С другой &amp;ndash; едва ли дело обойдется без сомнений и тревог, переживаний, потерь, о которых придется пожалеть.</Horo_aquarius><Horo_pisces>Начинается неделя непросто, но, к счастью, в это время вы особенно энергичны и сильны духом, а потому можете преодолеть любые преграды, возникающие на пути. Очень высока работоспособность, вы не чувствуете усталости, решаете одну сложную задачу за другой.</Horo_pisces><Count_title>№24 (1694) 4 июня 2026</Count_title><Count_col>№24(1694) 04.06.2026</Count_col><Count_col>№24(1694) 04.06.2026</Count_col><Count_col>№24(1694) 04.06.2026</Count_col><Count_col>№24(1694) 04.06.2026</Count_col><TV_mon>Понедельник [8 июня]</TV_mon><TV_tue>Вторник [9 июня]</TV_tue><TV_Wen>Среда [10 июня]</TV_Wen><TV_thur>Четверг [11 июня]</TV_thur><TV_fri>Пятница [12 июня]</TV_fri><TV_sat>Суббота [13 июня]</TV_sat><TV_sun>Воскресенье [14 июня]</TV_sun><Horo_date>08.06 - 14.06</Horo_date><Prod_date_pre>03.06.2026</Prod_date_pre><Prod_date_present>04.06.2026</Prod_date_present><Weather_dates>04.06 - 10.06</Weather_dates><Weather_thur_date>04.06</Weather_thur_date><Weather_thur_day>+22</Weather_thur_day><Weather_thur_night>+14</Weather_thur_night><Weather_thur_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/thunderstorm.psd"></Weather_thur_wmo><Weather_fri_date>05.06</Weather_fri_date><Weather_fri_day>+20</Weather_fri_day><Weather_fri_night>+13</Weather_fri_night><Weather_fri_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/rain.psd"></Weather_fri_wmo><Weather_satur_date>06.06</Weather_satur_date><Weather_satur_day>+18</Weather_satur_day><Weather_satur_night>+13</Weather_satur_night><Weather_satur_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/thunderstorm.psd"></Weather_satur_wmo><Weather_sun_date>07.06</Weather_sun_date><Weather_sun_day>+19</Weather_sun_day><Weather_sun_night>+13</Weather_sun_night><Weather_sun_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/rain.psd"></Weather_sun_wmo><Weather_mon_date>08.06</Weather_mon_date><Weather_mon_day>+20</Weather_mon_day><Weather_mon_night>+13</Weather_mon_night><Weather_mon_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/thunderstorm.psd"></Weather_mon_wmo><Weather_tue_date>09.06</Weather_tue_date><Weather_tue_day>+23</Weather_tue_day><Weather_tue_night>+12</Weather_tue_night><Weather_tue_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/drizzle.psd"></Weather_tue_wmo><Weather_wen_date>10.06</Weather_wen_date><Weather_wen_day>+22</Weather_wen_day><Weather_wen_night>+13</Weather_wen_night><Weather_wen_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/drizzle.psd"></Weather_wen_wmo></Root>