<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Root><Horo_aries>Неделя принесет много интересных событий, новых идей и заманчивых предложений. Не обойдется она и без испытаний, будьте к этому готовы. Начало недели окажется напряженным и динамичным.</Horo_aries><Horo_taurus>Начало недели потребует терпения, позже вам пригодится гибкость, а в первые майские дни важной станет открытость и способность впустить в свою жизнь нечто новое. Если вы сможете приспособиться к меняющемуся ритму, все сложится очень удачно.</Horo_taurus><Horo_gemini>Эта неделя потребует внутренней устойчивости и умения не торопиться там, где хочется действовать немедленно. Начало недели окажется эмоционально насыщенным и местами противоречивым.</Horo_gemini><Horo_cancer>Эта неделя пройдет приятно и продуктивно, и у вас будет время и для дел, и для отдыха, и для общения с людьми, которые для вас важны. Начало недели пройдет относительно спокойно и даст вам возможность сосредоточиться на работе.</Horo_cancer><Horo_leo>Неделя будет благоприятной, от вас же потребуется не упустить те возможности, которые она откроет. Начало недели порадует удачным стечением обстоятельств сразу в нескольких важных сферах.</Horo_leo><Horo_virgo>Эта неделя обещает быть по-настоящему продуктивной и насыщенной, причем важные события могут происходить в разных сферах жизни. Появится реальный шанс подняться по карьерной лестнице и значительно упрочить свои профессиональные позиции.</Horo_virgo><Horo_libra>Придется приложить некоторые усилия, чтобы добиться успеха на этой неделе. Не всегда будет легко, зато станет очевидно, что вы способны на многое. Будьте готовы к тому, что на пути возникнут преграды и трудности, которые не сразу удастся преодолеть.</Horo_libra><Horo_scorpio>Многие важные вопросы придется решать самостоятельно, опираясь прежде всего на собственный опыт и интуицию. Ответственность за других никуда не денется, и нести ее придется без особой поддержки со стороны.</Horo_scorpio><Horo_sagittarius>Неделя окажется легкой и приятной, с самого ее начала вы почувствуете поддержку звезд. Общение будет даваться особенно легко. Со старыми знакомыми вы найдете общий язык моментально, а те, кого видите впервые, быстро проникнутся к вам симпатией.</Horo_sagittarius><Horo_capricorn>Начало недели может преподнести немало неожиданностей, и предугадать, как именно будут развиваться события, будет непросто. Последствия ваших действий в эти дни окажутся труднопредсказуемыми, поэтому будьте готовы к любым поворотам и не строите слишком жестких планов.</Horo_capricorn><Horo_aquarius>Первая половина недели будет особенно благоприятной для всего, что связано с работой и профессиональным ростом. Новые идеи и планы появятся сами собой, перспективы откроются неожиданно широкие, и именно сейчас важно не упустить момент и проявить инициативу.</Horo_aquarius><Horo_pisces>Начало недели окажется непростым. Трудности в делах и финансовые вопросы, требующие особого внимания, дадут о себе знать именно в первые рабочие дни. Даже самые скромные результаты будут даваться тяжелее, чем хотелось бы, и это может вызвать раздражение и желание форсировать события.</Horo_pisces><Count_title>№18 (1688) 30 апреля 2026</Count_title><Count_col>№18(1688) 30.04.2026</Count_col><Count_col>№18(1688) 30.04.2026</Count_col><Count_col>№18(1688) 30.04.2026</Count_col><Count_col>№18(1688) 30.04.2026</Count_col><TV_mon>Понедельник [4 мая]</TV_mon><TV_tue>Вторник [5 мая]</TV_tue><TV_Wen>Среда [6 мая]</TV_Wen><TV_thur>Четверг [7 мая]</TV_thur><TV_fri>Пятница [8 мая]</TV_fri><TV_sat>Суббота [9 мая]</TV_sat><TV_sun>Воскресенье [10 мая]</TV_sun><Horo_date>04.05 - 10.05</Horo_date><Prod_date_pre>29.04.2026</Prod_date_pre><Prod_date_present>30.04.2026</Prod_date_present><Weather_dates>30.04 - 06.05</Weather_dates><Weather_thur_date>30.04</Weather_thur_date><Weather_thur_day>+13</Weather_thur_day><Weather_thur_night>+2</Weather_thur_night><Weather_thur_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_thur_wmo><Weather_fri_date>01.05</Weather_fri_date><Weather_fri_day>+12</Weather_fri_day><Weather_fri_night>+4</Weather_fri_night><Weather_fri_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_fri_wmo><Weather_satur_date>02.05</Weather_satur_date><Weather_satur_day>+9</Weather_satur_day><Weather_satur_night>+3</Weather_satur_night><Weather_satur_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_satur_wmo><Weather_sun_date>03.05</Weather_sun_date><Weather_sun_day>+12</Weather_sun_day><Weather_sun_night>+1</Weather_sun_night><Weather_sun_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_sun_wmo><Weather_mon_date>04.05</Weather_mon_date><Weather_mon_day>+19</Weather_mon_day><Weather_mon_night>+4</Weather_mon_night><Weather_mon_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_mon_wmo><Weather_tue_date>05.05</Weather_tue_date><Weather_tue_day>+20</Weather_tue_day><Weather_tue_night>+3</Weather_tue_night><Weather_tue_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_tue_wmo><Weather_wen_date>06.05</Weather_wen_date><Weather_wen_day>+22</Weather_wen_day><Weather_wen_night>+4</Weather_wen_night><Weather_wen_wmo href="file:///F:/%d0%9d%d0%b0%20%d1%84%d0%bb%d0%b5%d1%88%d0%ba%d0%b5/%d0%90%d1%80%d0%92%d0%b5/Links%20master/var/cloudy.psd"></Weather_wen_wmo></Root>